今鋪真係好多人 但好多都係投保皇黨 痴撚線

成班廢老新愚民大大聲話投民建聯

btw尋晚老豆老母d藍group係咁叫人投票
老母本身政冷感又唔係選民
都問而家仲有冇得登記投
睇黎對家真心出盡奶力